廿年長線投資買邊隻好

想買隻股廿年都唔會跌

VOO

tsla

2800
擺50年都得

ARKK

五十年不變

PLTR

投資自己

TQQQ

data file 1:

data file 2:
- QQQ series (including TQQQ, SQQQ):
40% overlap in S&P500
- ARKK:
less than 2% overlap in S&P500
- ARKK vs QQQ series (including TQQQ, SQQQ):
less than 5% overlap

source:
ETF Battles: QQQ vs AARK - Which ETF is Better Positioned for Future Growth?

雖然話 QQQ vs ARKK，但入面都有提到 QQQ 3x (TQQQ)，相當持平

長線投資一律建議2800

如果你認真既話，我強烈建議你了解吓美股

認真google，研究緊好多ai技術

ACB

仲要月供
供成

All in TQQQ 三倍QQQ揸廿年 諗起都fat

Microsoft
長遠
azure ai
Cloud services
Hololens technology

Plus many other features

無得輸

呢個世界20年後會變成點 根本就想像唔到

BTC 20年後 必定20萬USD以上

一見標題正想入來講呢句

到20年沽會俾龔老師話

Ai

20年太短視啦
50年先會豐收

一漲供成萬骨枯

Amzn

中移動
700

788

中國鐵塔，預佢年底升到2蚊，20年後行24g個時應該上到48蚊

小米

睇好BTC同ETH2.0

息魔

3年前有條傻仔同我打賭話BTC一定升唔番上去
而家佢應該後悔緊

佢無好好研究bitcoin 的機制者
Bitcoin 每隔四年就會產量減半，如果價錢唔升就唔會有人肯繼續掘礦

Visa
Master

Square

港交所

Sqqq

10年後會唔會打仗都唔知啦
起碼每3-5年再諗一次
3-5年內就arkk/apple/tsla

Voo for sure la

儲蓄保險

一定係 電動車係未來

QQQ

no la 講明13%

一冇咁易一買就睇中廿年?

應該係廿年來不斷下苦功, 調整自己組合

on9 十年前買騰訊上左岸啦，好股就揸到尾

Toyota (TM)
Solid state battery will replace every lithium battery on earth

Bft

調整包括不變, 你時刻都審視700係咪應該持有, 而持有左十年, 先係真功夫